{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 자주(J&J) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時、チェックアウトは午後1時です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、提携店にご確認の上、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては、全客室でネットフリックスとWi-Fiをご利用いただけます。全客室にはシネホテル映画館がございます。 また、女性用ヘアアイロンが客室に配置されています。 駐車場はチェックイン後、翌日の午前9時まで無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午後1時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約を進める前に何を確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、提携店にご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として、全客室でネットフリックスとWi-Fiをご利用いただけます。また、全客室にはシネホテル映画館がございます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には女性用ヘアアイロンが配置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何時まで無料で利用できますか？",
            "answer": "駐車場はチェックイン後、翌日の午前9時まで無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 375
    }
}